{
  "minecraft-version": "Minecraft අනුවාදය",
  "java-version": "Java version",
  "fabric-version": "Fabric loader version",
  "plugin-load-problem": "'{{ප්ලගිනය-නම}}' ප්ලගිනය පූරණය කළ නොහැක.",
  "pocketmine-version": "Pocketmine පිටපත",
  "bedrock-version": "Bedrock පිටපත",
  "forge-version": "Forge පිටපත",
  "magma-version": "මැග්මා අනුවාදය",
  "authme-shutdown-problem": "'AuthMe' ප්ලගිනය පූරණය කිරීමට අපොහොසත් වී සේවාදායකය වසා දමයි.",
  "pex-config-problem": "'PermissionsEx' ප්ලගිනයේ වින්‍යාසය අවලංගුය.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "'{{ප්ලගිනය-නම}}': '{{පළමු ප්ලගිනය-මාර්ගය}}' සහ '{{දෙවන ප්ලගීන-මාර්ගය}}' යන ප්ලගීන නාමය සඳහා බහු ප්ලගීන ගොනු තිබේ.",
  "plugin-dependency-problem": "'{{ප්ලගීන-නම}}' ප්ලගිනයට අවශ්‍ය ප්ලගිනය අස්ථානගත වී ඇත '{{පරායත්තතා-ප්ලගීන-නම}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "'{{ප්ලගිනය-නම}}' ප්ලගිනය අක්‍රිය කළ නොහැක.",
  "plugin-enabling-problem": "'{{ප්ලගිනය-නම}}' ප්ලගිනය සක්‍රීය කළ නොහැක.",
  "plugin-runtime-problem": "'{{ප්ලගීන-නම}}' ප්ලගිනය ක්‍රියාත්මක වන විට ගැටළුවක් ඇත.",
  "forge-confirm-problem": "වෙනස්කම් යෙදීම සහ සේවාදායකය ආරම්භ කිරීම සඳහා ෆෝර්ජ්ට ඔබගේ තහවුරු කිරීම අවශ්‍ය වේ.",
  "mod-dependency-problem": "'{{mod-name}}' මෝඩයට අවශ්‍ය මෝඩය අස්ථානගත වී ඇත {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "'{{Mod-name}}' මෝඩයට අවශ්‍ය මෝඩයන් නොමැත {{පරායත්තතා-මොඩ්-ලැයිස්තුව}}.",
  "mod-duplicate-problem": "'{{Mod-name}}': '{{first-mod-path}}' සහ '{{second-mod-path}}' යන මෝඩ් නාමය සඳහා බහු මොඩ් ගොනු තිබේ.",
  "mod-duplicate-problem-no-path": "There are multiple mod files for the mod name '{{mod-name}}'.",
  "mod-exception-problem": "මෝඩ් '{{මොඩ්-නම}}' ව්‍යතිරේකයක් විසි කර ඇත.",
  "mod-fatal-problem": "'{{Mod-name}}' මෝඩයට මාරාන්තික දෝෂයක් ඇත.",
  "world-missing-mod-problem": "ලෝකය සුරකින ලද්දේ mod '{{mod-name}}' ය.",
  "world-mod-version-problem": "මෙම ලෝකය මොඩ් '{{මොඩ්-නම}}' අනුවාදය {{මෝඩ්-අපේක්ෂිත-අනුවාදය} with සමඟ සුරකින ලද අතර එය දැන් version {මොඩ්-වත්මන්-අනුවාදය} version අනුවාදයේ ඇත.",
  "plugin-incompatible-problem": "'{{ප්ලගීන-නම}}' ප්ලගිනය ඔබගේ වර්තමාන සේවාදායක අනුවාදයට නොගැලපේ.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "වර්තමාන ලෝකය Minecraft 1.13 හෝ ඊට වැඩි ගණනකින් නිර්මාණය කර / පටවා ඇත. නව ආකෘතිය පැරණි අනුවාදයක පැටවිය නොහැක.",
  "old-player-directory-problem": "ලොව සුරකින පැරණි ධාවක නාමාවලියක් සේවාදායකය විසින් සොයාගෙන ඇත.",
  "command-run-solution": "'{{විධානය}}' විධානය ක්‍රියාත්මක කරන්න.",
  "authme-shutdown-solution": "'StopServer' 'true' ලෙස සකසන්න.",
  "configure-plugin": "ප්ලගිනය වින්‍යාස කරන්න {{ප්ලගිනය-නම}}.",
  "configure-plugin-with-file": "ප්ලගිනය {{ප්ලගිනය-නම}} ({{යෝජිත-ගොනුව}}) වින්‍යාස කරන්න.",
  "plugin-install-different-version-solution": "'{{ප්ලගීන-නම}}' ප්ලගිනයේ වෙනස් සංස්කරණයක් ස්ථාපනය කරන්න.",
  "plugin-install-solution": "'{{ප්ලගිනය-නම}}' ප්ලගිනය ස්ථාපනය කරන්න.",
  "plugin-remove-solution": "'{{ප්ලගිනය-නම}}' ප්ලගිනය ඉවත් කරන්න.",
  "file-delete-solution": "'{{File-path}}' ගොනුව මකන්න.",
  "file-edit-solution": "'{{File-path}}' ගොනුව සංස්කරණය කරන්න.",
  "mod-install-different-version-solution": "'{{Mod-name}}' හි වෙනස් අනුවාදයක් ස්ථාපනය කරන්න.",
  "mod-install-solution": "'{{Mod-name}}' මෝඩය ස්ථාපනය කරන්න.",
  "mod-install-solution-with-version": "V {mod-version} version අනුවාදය සමඟ '{{mod-name}}' මෝඩය ස්ථාපනය කරන්න.",
  "mod-remove-solution": "'{{Mod-name}}' මෝඩය ඉවත් කරන්න.",
  "aquatic-version-install-solution": "සේවාදායක මෘදුකාංගය 1.13 හෝ ඊට වඩා යාවත්කාලීන කරන්න.",
  "plugin-command-exception-problem": "'{{ප්ලගීන-නම}}' ප්ලගිනයට '{{විධානය}}' විධානය ක්‍රියාත්මක කළ නොහැක.",
  "ticking-block-entity-problem": "ලෝකයේ අවහිරයක් ගැටළු ඇති කරයි.",
  "remove-block-solution": "ලෝකයෙන් වාරණය ඉවත් කරන්න, උදා. MCEdit සමඟ.",
  "do-nothing-solution": "කිසිවක් නොකරන්න. මෙම ගැටළුව විසඳා ගත හැකිය.",
  "chunk-load-exception-problem": "ලෝක කුට්ටි පැටවීමේදී ව්යතිරේකයක් විය.",
  "remove-chunk-solution": "ගැටළු සහගත කොටස ලෝකයෙන් ඉවත් කරන්න, උදා. MCEdit සමඟ හෝ කලාපීය ගොනුව ඉවත් කිරීමෙන්.",
  "multiverse-load-problem": "ලෝකය {{{ලෝක නාමය}} 'පටවා ගත නොහැකි වූයේ එහි දෝෂ අඩංගු වන අතර බොහෝ විට දූෂිත බැවිනි.",
  "world-repair-solution": "ලෝකය අළුත්වැඩියා කරන්න '{{ලෝක නාමය}}', උදා. Minecraft Region Fixer හෝ MCEdit භාවිතා කිරීමෙන්.",
  "world-duplicate-problem": "ලෝකය '{{ලෝක නාමය}}' යනු වෙනත් ලෝකයක අනුපිටපතක් වන අතර එය පැටවීම වලක්වා ඇත.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "මෝඩ් '{{මොඩ්-නම}}' Minecraft අනුවාදය {{Minecraft-version} with සමඟ නොගැලපේ.",
  "forge-install-different-version-solution": "වෙනත් ෆෝර්ජ් අනුවාදයක් ස්ථාපනය කරන්න.",
  "malformed-encoding-problem": "යම් දෙයක් (බොහෝ විට MOTD) විකෘති හැඩතල ගැන්වීමේ කේත අඩංගු වේ.",
  "change-motd-solution": "MOTD සේවාදායකය වෙනස් කරන්න.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "සබැඳි සත්‍යාපනයකින් තොරව සුදු ලැයිස්තුවක් භාවිතා කිරීමට අවසර නැත.",
  "disable-whitelist-solution": "සුදු ලැයිස්තුව අක්‍රීය කරන්න.",
  "enable-authentication-solution": "සබැඳි සත්‍යාපනය සක්‍රීය කරන්න.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "මෝඩයක් අවශ්‍ය මෝඩය අස්ථානගත වී ඇත {{dependency-mod-name}}",
  "version-downgrade-problem": "Your world was used on a newer version before.",
  "version-downgrade-solution": "Install a newer version of Minecraft.",
  "generate-new-world-solution": "Generate a new world."
}